「警覺性」旅行巴內休息可以隨時返工？

根據數據顯示早上係旅遊巴內瞓攪休息有助隨時出動既效率

而地點靠近警署附近更可以隨時補給
的確係放便上班既方法呀

集思廣益
如何在旅遊巴上休息又可以唔受外界影響？

請盡大眾市民責任
提供改善方法
令執法人員更加有效地休息

方法1: 搵消防員24小時為旅遊巴淋水降溫
以減少大巴故障風險

繼續

熱心市民出手啦